trabalho final de fixação 01
Tiago do Nascimento Bezerra
200~m markdown temos que basicamente desenhar a tabela, porém existe um gerador de tabelas que facilita a nossa vida: gerador
Basta copiar o que o gerador criar e colar no README.md.
nova linha

nova tela
nova tela2

